夜校學生唔係人?

話說今年final year project， 好多嘢都要一齊傾， 始終whatsapp或者電話點都會同面對面差少少， 雖然大家星期五都冇堂都諗住返學校傾點知Zone24冇開 、八樓午膳區 傾咗一陣俾保安趕， 喺B座二樓傾咗一陣用電腦打下report電腦已經冇電 人又熱

有啲同學星期六仲要返工約埋一齊傾都唔得

幾時先開返ZONE24

打去秘書處投訴都應該冇用

DI???

都係嘅不過我係LWL

SU 冇幫手咩？
DI SU 幾勁

夜校唔識su